沾麵撚 香港邊到有好食既沾麵

如題 請出招

牛角

同好留名

一登
座銀
周月

無，留番D錢去日本食

LM

彩

一生懸麵

一生懸面

一燈回晒塘喎

黑龍唔錯

呢個真

水準穩定台風都ok，又就腳

lm

辣三枚,神級

炮台山有間
但唔記得名

沾麵只愛食鰹魚湯既

果間好食呀
但執左

呢間

依間好食 但好似執左 西九有間分店

彩 蝦沾麵

黑龍同一燈
周月同彩都唔掂

屯門赤橋拉麵
日本人師傅親手整
係香港食過最接近日本味道既拉麵

呢間mama炸wo

黑龍

呢間個肥佬師傅本身喺「彩」打工，跟砂田san學整麵，學識咗個做法之後，佢同「彩」個港女金主起飛腳想踢走砂田san，但因為本身砂田san都有股份定唔知點，失敗咗，最後敗走屯門開咗呢間赤橋，所以個湯嘅味道同麵質，都同「彩」九成似。

舊登當年好似都有post講呢單大龍鳳。

一生懸麵最多叫最抵食
但未算真係好食

btw銀座同周月

原來有啲咁既事

個港女仲係彩倒人d湯

咁仆街都有.... 咁X 賤，幫襯佢都對唔住自己..

所以幾好食我都唔撚會幫趁

巴打食開邊間，我成日去炮台山個間，食到第四張卡了

周月個湯底好撚難食

利申：鰂魚涌

執左啦，好唔好都無得試

麵質算係香港數一數二
個汁就唔係人人接受到
接受到既人會覺得好正夾埋d麵條

我每次想去食拉麵，我條女都叫我留番d錢係日本食

俺之沾麵執撚左了

上環九記牛腩下面條街果間

一燈

深水埗

旺角台風唔洗問

咁撚垃圾都話好食?

執鳩咗

呢D Post 都多撚餘

呢間都幾難食下

普通係唔得
蝦油先係俾人食

劉森記

西九個晶同E間一個味
稀到死
唔好食

麵屋一燈

炮台山 滿左2張only

風雲丸
次次同女朋友經過都會食

神山

有冇人食過一生懸麵

三田冇人食過

台風好食又飽

我見有熱同凍麵揀
有冇話邊個好食啲
同埋沾麵食法係點食

一定係凍麵
咁先最keep到麵個口感
夾一啖麵沾落啲湯到再擺落口

正常會唔會不少少湯好似湯麵咁食？
我第一次食果時就咁沾好似冇乜味咁

咁可能係個湯做得唔夠濃
我記得一生有特濃

個湯會飲埋？青檸幾時用？

唔會直接飲,要加湯
但一生唔知有冇依個服務
咩青檸?有青檸咩?我之前去食唔見有

我將青檸擠落D麵到

間間都屌勻

早兩日食完，唔怪得個蝦湯咁似彩，但啲麵唔得，有鹼水味，又實

一生算抵食
我成日幫襯